無限QE買股抗貶值？ 焗賭咋！

美國根本焗你賭，想像下你係基金佬，消息出左無限QE你無可能再渣大量cash, 因現金預期貶值

呢兩日已經出現三個月us treasury bond比人買到負息

疫情完全未見曙光所有股價升幅都只係比緊premium 買未來前景，我認為我地D老散唔好買住，

唔好唔記得中國D數字好有可能假

支哪再爆一波既話唔唔跌咩都得

另外東南亞國家貨幣無美國錦穩陣，佢地未必可以好似歐美錦QE救市救市， 佢地實體經濟連累到金融體系既話最後都會一齊爆

日本早已負利率好耐，奧運唔知延期幾耐，一直扶唔起既經濟再被踩多腳，軟銀訓身買nikkei都未必扯得起

支那唔洗多講，復工無單R爛腳，唔理佢感染數字真假

錦幾時可以買呢

我認為到出現發達國家新增感染人數歸零果一日可以考慮入第一手，原因係代表佢哋已經搵到方法阻隔傳染or全部被感染而其他國家都應該可以效法到

第二個可以入市既時機係確定奧運再搞既日子，因為當定得奧運代表唔少國家都覺得疫情受控，可以舉辦大型運動

識入市嘅人仲留係度同你吹咩，係得度吹嘅個個學四哥，無料扮四條，賺到笑哥班同你講咁多野？出面咩景啊

支那D數智力正常既都知係假
但應該唔會有第二波，因為唔會報

一睇就知你冇咩股票經驗
市場係行到好快
0確診先買
到時d 貨貴到 hihi啦

無人一步登天唔識變識
覺得呢度講親野都廢既其實你都唔好曬時間係度

討論就係集思廣益下嘛
寸D搞笑下真係無咩所謂

撚化曬全部人就唔係幾好啦

錦點睇有D技術分析話要50天線高過250天線先買

風險從來都同收益成正比
暫時唯一最可行係Plan 係現價月供
「進可攻，退可守」
除非有實體大公司倒閉，否則長渣Strong hold

技術分析果d 唔洗睇

all in 罐頭現貨

第一句唔太認同，
現實唔少高風險低回報
例如成個印度板塊，聯合利華 雀巢果D PE去到六七十倍都得

同埋亂世疫情下你會揀供咩？
本地股定美股？

ta一定要學下indicator先
但到某個位你會發現用邊個indicator都差唔多，一樣咁賺一樣咁輸

睇過個咩鬼野我要做富翁係度講先行指標，是咪果D
有無咩網/youtuber/書推介

trade your way to finacial freedom

你可能Get 錯左我意思
I mean 高收益，一般都伴隨高風險
唔係風險高，就一定回報高
話到明係風險，就代表有機會蝕大錢

你落場玩下先啦
你講野d 口吻同我岩岩讀完書未玩過股票果陣一樣

港股美股其實唔係重點
最重要係你揀中邊隻股票
每個地域嘅股市都有當中既優質股

另外，最重要係d 大戶點睇
你係茫茫嘅股市中，根本連一條鳩毛都稱唔上
唔好睇得自己咁大

新手就上網睇又得
買書又得
基本上你有兩樣野要識
1）基本面分析，即係宏觀經濟，個股估值，睇財報 etc
2）技術分析，即係rsi, macd, ma線, 陰陽燭 etc

但學完只不過係基本野
唔會令你飛黃騰達
你再入去股市世界實戰
先係真正開始上緊Lesson 1

知道自己買嘅理論係乜都總好過買大細啦

態度差既話sorli先
其實玩左ok耐，炒一帶一路前倒開始買，經歷過一開始9下9下睇報紙推介就想買果D時間

宜家叫做識睇財報，避得開大伏

但發現自己唔識分析行業市場前景，以致淨係有信心買D PB PE唔高既公司
對高估值公司完全唔識分析

另外我買同放果D時機都揀得好差，就算最後比我捉倒路，通常我一買都係買到短期高位

呢D我認真想學

呢樣就要學下睇k線

由確診人數開始減退時就已經好買喇

過左擴散高峰就要分段入市

而家唔買等到升爆左後至會接貨,老散的命運
人生不能自主,連自己都信唔過

唔檢測就冇人確診

明白， 但要記住股巿係唔需要理由
所有原因只係夾硬解釋

我仲好記得 09年D老散死口未跌完
18000 上到26000 仲兩手空空

唔會有人摸到底入架

做好基本面分析 計好估值 有平就買
慢慢入

支肺真係完果日 你又冇死 果筆錢就係你survive到既獎金

睇嚟ching嗰8股visa賺到嗰啲魚翅都嫌攝牙罅

Bin c